劉佩玥唱歌被周志文彈得個「嗌」字 撒嬌：世人誤解我太深

近年疫情下藝人外快大減，為保事業紛紛轉型到網上搵食，劉佩玥（Moon）亦趕上潮流不時拍片到個人社交平台吸fans，今日她在旺角出席活動，拍攝教化妝片段分享。

呀Moon

好撚樣衰

邵音音

呢個牙moon下巴都係兜兜

不嬲都唔係靚女

Haters 走開啦
劉佩玥不嬲走開賢妻路線
你哋識乜嘢呀

拉
wfc